社署個個興趣班導師補助金 有冇人收到

Deadline 係7月31，7月中交左到依架都冇消息，有冇人收到？

係咪7500果個？一早攞咗 去學校度攞cheque

我都係7月中交，SMS都未有email又唔覆，電話又唔通

我係啲中心個啲 話係寄cheque

打極都冇人聽，究竟有冇人做野

未有